中環恆生銀行對出 整條告士打道爆哂人

無金

上傳太快錯手打左字

皇后大道都係

差你一個！！！！！！！！！！